根據共產黨劇本，而家行到收PASSPORT呢一步，之後就集中營，真心希望大家盡快走人，唔好再浪漫主義上頭

其他手足開PO講過，收PASSPORT=起圍牆
之後就送入集中營
懇求大家有得走既好盡快走，你對家係無底線既痴線佬
局勢變化一日都嫌長，大家有無諗過兩個月就惡化到呢個情況?

中共的最後瘋狂

封埋網

4. 移除危害國家安全的信息及要求協助
如警務處處長有合理理由懷疑在電子平台上發布的電子信息相當可能構成危害國家安全罪行或相當可能會導致危害國家安全罪行的發生，可在保安局局長批准下，授權指定的警務處人員要求有關發布人士、平台服務商、主機服務商及／或網路服務商移除危害國家安全的信息；限制或停止任何人接達該信息；或限制或停止任何人接達該平台或相關部分。但若所需的科技並非發布者或有關服務商合理可得，或有關服務商遵從有關要求有對第三方招致相當程度損失或損害第三方的權利的風險存在，則可為合理辯解。

應該係夏威夷美國已經決定左滅共

agger

香港"人"先係重要既價值
塊地由得比支共玩爛，一定要留有用之軀

得中六學歷 一般英文 又冇技術冇錢 97後都唔知可以去邊

本BNO 重係利物浦

外國都未撤完資 唔好自亂陣腳先

最危急關頭走去台灣先
暫時睇小英都無出賣我地，靜靜雞幫每一個香港人

而家佢直頭講可以充公資產

現在係對住丁蟹

我估支共係35+之前出手。嚇走班人等佢哋唔敢投票

你講到聽日有得走咁
走得喇咩

有冇諗過無人想要收留
無學歷又無特殊技術無資金 收留你食人福利咁爽

其實樓主你覺得係咪半年至一年之內情況會好惡劣 支那會開始收passport 一定要走？

食人福利?

恒指一托左成千點 2500億成交
支共唔核平香港 只係玩國安 就係因為有港交所

玩到幾時我都唔知
但限定要等班美國回流既支國大企上曬市吸曬金先

i thought the same

就算走到佬 去到當地都食得屎 訓街都有

無咪讀, 係台灣都可以讀大學, 係台灣讀完書再係台灣生活做野就慢慢有貢獻架啦

至少都一年半載 3-5年走唔甩

如果真係玩到呢招
差唔多等於WWIII
香港有70萬外國人質

堆歐美大行仲幫班大陸公司響香港搞集資上市

連登仔最期待的熱戰來了

走唔到留係香港集中營坐監囉

一撤僑要即走 問題 飛機呢 一日幾多班機

所以邊有咁快

都準備定先啦，等真係撤僑撤資再諗就遲

WWIII支爆由高登講撚到連登
終於恨到啦

咁當然 只係唔想大家panic

而家啲機爆撚哂
我估一個禮拜淨係走到兩三班去LHR

你呢d咪爛泥扶唔上柄囉
南亞人去到全世界都生存到
香港個班送外賣 做地盤 運輸
個個生存到

仲狼過日本蘇聯

其實真係好難唔panic始終睇返以前極權既歷史事件，心情真係好差

咪係 成個廢青咁屌
英國：bno撚放俾你5年搵工啦
廢青：唔識英文點搵工
加拿大：呢度多華人俾你過黎喇
廢青：又凍又悶
澳洲：屌當出難民喇
廢青：又熱空氣又差

訓街同入毒氣室揀一樣，係人都識揀

我都明白 所以唯有盡量

唔好咁老定，去年今日呢個時候，你有無估到情況會惡劣到呢個地步？

真係好接近依家每日都有新玩法咁滯, 都幾肯定美中已經全反面

講到個個有能力走咁

P牌撚大部份留言都話唔想走

冷戰都唔係一交惡就開始 前後都有幾年

之前又話想睇解放軍依家又要驚

仲35+ 好心你啦

葉公好龍

要阻止你出境，唔使收你passport都可以做到

你若放棄 誰衛我城
Give me liberty or give me death

每日限出境人數已經得

去到之後呢?
又冇錢又未讀完書, 去到你畀錢我?

同意，並非誇張

大種乞衣呀吱呀咗咁款

Push

走你老母咩，點走呀，走到先得架
開返關先出post啦屌

如果支那夠膽充公香港外資公司資產, 咁果陣已經同正式宣戰冇分別

將香港人變成人質

一年已經太樂觀

國際cry baby

我地一直以為自己係西柏林 點知原來係東柏林 走得好走啦

情況愈嚟愈差，所以唔會出現今日走到，聽日走唔到的情況，各國對香港人的援助只會增大

正解，去到人地國家，要所有事都謙虛d，
得人恩果千年記，要報答返人地，就自然唔係蝗蟲

推 7.11-12 初選票站List出爐

恐怕今次連鬼佬都冇得走了！

p牌

澳洲空氣差?

其實送外賣,三行仲搵到錢
對英文又無要求

個個去到要做白領就100%難

要大規模走路最起碼都要武肺尾聲先做到

美國雙航母部署就知道佢係的境起心肝要爆你支共

台灣：cheap 人工低

今時今日有bno等於係敵對國嘅人士，交出bno 唔交出等於顛覆國家，無期徒刑

依加收左passport?
想問source?

而家好似平均隔日有cx/ba去lhr

推

沙塵暴 山火

未撤僑都未到最後

去澳洲轉機 申請定美國簽證

垃圾P牌又話唔好走

連登仔不能盡信
玩就玩鳩香港
但我唔覺得咁快
當然英美加呢啲國家一直出手加速就...

咁一年前你又預計到會唔會有今日？

如果無得揀 得返因航都要屌

真

啲資料喺曬英國內政部 幾時整過本都得

邊隻字話唔好走？
仲有P牌我想咖？

兩架航母艦載機加埋有180架
邊個國家頂到

要寫個走字先算, you win

唔會
但唔係加速
雖然發生721 831呢啲
但只係揭開傀儡政府嘅最黑暗一面
呢家係到支共玩手段
試諗下 如果係咁快 佢哋托市做乜

同埋集中營呢樣野 只係最後手段
依家監獄呢啲都可以剝奪你嘅意志 玩鳩你
我會諗 咁快要將新疆模式放上枱面咩
國安法係打壓香港 但其實澳門、支共大陸都有
佢只係想將壓制支那人咁去壓制香港人嘅自由

香港同新疆唔同嘅就係香港嘅價值 利益

計返時間差唔多
侵侵如果成功連任 到時就再有4年慢慢玩
但習種2022要永續就一定要有政績攞出黎
尤其佢台灣部署完全失敗曬

你鍾意啦

三面環南海
北面陸軍

困獸鬥

真係做左又會話比你知咩

到你知果陣經撤完啦

真係要走又有得你走既求期乜鳩都上住先走左再慢慢轉la

前線手足最高危

身邊人唔願走

所以我上一句都有講 呢家都有方法
其他方面嘅手段一樣可以收收埋埋

未選已經DQ哂啦

其實係錢

聽講鄉下地方物價唔高，有手有腳做農場雜工之類都應該頂得一時

香港人驕生慣養
有幾多個捱到
支持有學識有料個班中高資產走

中產廢青表示辛苦工好過集中營

外資掃A股港股完全無走資現象
趁而家有錢齊齊搵好過啦

其實太平洋有三隻

認真post 你自覺高危 拉過嘅 留有命之驅去打國際線 你死左就唔會光復到香港 唔好介意走be water 港共唔會受法律所限制 最後嘅法治已經冇晒

然後果陣點走?

你覺得當佢玩到呢步, 仲有人有得走??
連鬼佬都唔俾走, 困哂係度當人質

香港三面環海，剩番一面係大陸，搭大飛除非去到台灣，比人截嘅話自動送中，上大陸就自願送中，得番機場係可以去到外國

只要肺炎再大爆發，或者香港出現騷亂要大搜捕，只要一封機場，唔使收passport，唔使正式宣佈鎖港(但大陸照通所以不是封關），全香港七百萬人就已經成為人質

明明已經對撚住張checklist睇撚住中共慢慢收香港皮
但無能力走好似等死咁

ching我都差唔多
我諗唔係難民計劃都好難搵到地方去

咁點解有咁既情況機會而唔早d走
利伸 我冇bno 好想有 即刻會走

真心
佢玩到冇野好玩一定係封城鎖國拎走passport
遲早會百國聯軍但之前唔知幾多香港人死係集中營裡面

你有本錢就當然應該盡快plan 定後路, 但係依家連登不停有post 散佈唔即刻走就冇得走呢個訊息, 我覺得好似有系統咁製造恐慌囉

我覺得仲多既人殺到埋身先算

依家有資格走嘅好多仲心存僥倖, 相反冇得走嘅仲心急過你地

連金融地位都冇埋既香港係nothing
到時仲有咩用？
而家支那就用緊香港個朵搵圍最後一桶金 用完貪完就

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

我睇bloomberg 頭
如果Bloomberg 搬regional HQ我都會即走

D 人已經講緊點解唔係一批就批個 PR 俾佢地
又話要開個新 visa type 等香港人易D 申請/ 一定申請到PR
如果係, 咪對其他難民好唔公平

bloomberg親中架喎

如果走，真心必須有新香港
一次移走幾十萬人

Boss最後暴走時，係剩番好少血

美領放緊盤點睇？

乜都驚咁留返係香港集中營

7月31截標

雜種最後吞槍滅亡

冇錢點走

咁先冇得輸
起香港都係做普通工姐

聽日開始黎料

新疆化指日可待

冇P牌QUOTE

個個都話發生點點點之後就可以即走，我呢啲就揸住幾條野就算核爆都冇得走。。。。陰9公

聽完黃世澤講講到好恐佈
以家唔走過幾年齊齊做炮灰上戰場

走左先之後做黑工

邊度講收passport

其實有2萬香港人已經拉咗上去集中營!

唔好意思，我可能跟得唔貼，咩係PR?

笑死希望手足快啲瞓醒唔好打飛機

現實問題係屋企老人家唔肯走唔通真係掉低佢地走咗去咩
我諗合資格既人好多都有呢類問題
錢就算啦...最多冇哂重頭嚟過
如果屋企人唔走或走唔到我諗都有唔少人寧願陪屋企人留係香港一齊死算

哈哈哈 我好撚驚丫
我死都要俾老解爆頭
唔走鬥長命習今年幾歲啦
哈哈 香港人最少重有廿年玩丫

照去英國，特區有6個月免簽，到時屈係最多人去既曼城無人知你係咪合法移民，而且九月十月有條HK bill可能會送埋身份比你，去台灣就太危險香港玩完下一個目標就係台灣

澳洲或日本

溫室小草

樓主係五毛

完

但係柏林圍牆就起得好撚快

永住權
通常同公民一樣福利但唔可以投票亦無passport

但佢地啲新聞都冇咩偏頗政府/示威者，有個balance
係國安法下佢地係香港都幾高風險

長江中心: 又少一個租客 www

有二萬人失左蹤

台灣其實安全
唔好低固你地晚防衛能力
而且已經有美軍進駐台灣

快走啦！真心

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

唔俾全家走，留低人質。

PR = Permanent Residence 永久居留權。

啲個都係我最大concern
點解個個都講到得自己一個話走就走咁瀟灑
講真我儲嘅錢唔多 但都夠過去頂兩三個月 英文都ok 亦唔介意做藍領 反正係香港都唔係讀專科
要走其實唔係咁驚
但只係無理由留低阿媽係到

最差嘅情況會係種族清洗, 就著唔走都要做好隨時動身全家著草嘅準備

等佢地撤完你先撤咩
遲唔遲啲呀

而家梗係一齊撤啦

香港係其中一羣世界上最優秀嘅人
唔好妄自彼薄，走到嘅走，去海外出全力反支，支那人同優秀嘅香港人為敵絕對係班賤種嘅不幸
港雖三戶，亡支必港！

肯做就唔會餓死
去到其他地方仲有好多自己人

收pp?岸79，bno身份係跟個人
肉身出到prc, 再走入uk大使館求救

唔該
咁國籍係咩？無passport用咩出國
Sor好似太白痴，如果絲打你冇時間可以直接ignore